quiz_data = [
    {
        "question": "Что такое Python?",
        "options": ["Язык программирования",
                    "Тип данных",
                    "Музыкальный инструмент",
                    "Змея по английски"],
        "correct_option": 0
    },
    {
        "question": "Какой тип данных используется для хранения целых чисел",
        "options": ["int", "float", "str", "natural"],
        "correct_option": 0
    },
    {
        "question": "Как строку можно преобразовать в список?",
        "options": ["tuple",
                    "list",
                    "set",
                    "Нельзя строку преобразовать в список"],
        "correct_option": 1
    },
    {
        "question": "С помощью чего создаются именованные функции?",
        "options": ["const", "func", "function", "def", "Нет правильного ответа"],
        "correct_option": 3
    },
    {
        "question": "К какому типу данных относится: True",
        "options": ["str", "float", "bool", "tuple"],
        "correct_option": 2
    },
    {
        "question": "Результат выражения: '4' * 5", 
        "options": [20, '20', "TypeError", '44444'],
        "correct_option": 3
    },
    {
        "question": "С помощью какого метода можно из списка строк сделать 1 строку?",
        "options": ["str", "join", "split"],
        "correct_option": 1
    },
    {
        "question": "Что вернёт метод get у словаря?",
        "options": [-1, None, KeyError],
        "correct_option": 1
    },
    {
        "question": "",
        "options": [],
        "correct_option":
    },
    {
        "question": "",
        "options": [],
        "correct_option":
    },
]
